愈黎愈無內涵？

(講出黎都預左比人人屌)
音樂 話劇 詩辭 和舞蹈 ~ 柔合生命
姐係起馬要有一樣先係有意義既人生，最少唔係得愛情同番工
歡迎討論或放低心目中的其他選項，如寵物(玩具貴婦)
同埋利申有頭兩樣。
題外話可能番工忙博表現加埋其他野， 愈黎愈覺得愛情可有可無，(可能因為從來都無)不過放工番黎見到豬豬搖尾就好開心。

愛情足以令你有理由同愛人去翻工/接觸音樂 話劇 詩辭 舞蹈 寵物或更多...